#
 
เมือง
เล็ก
สวิตเซอร์แลนด์
เตรียม
จ่าย
ค่า
สาธารณูปโภค
Bitcoin
 
#
ถึงแม้
ประเด็น
เรื่อง
ยังคง
ปริศนา
ต่อไป
ยอมรับ
สกุล
เงิน
ดิจิทัล
ขยาย
เรื่อย
บริษัท
ภาค
เอกชน
ภาค
ธนาคาร
ล่าสุด
ภาค
รัฐ
เมืองออก
เสียง
ซุค
สวิตเซอร์แลนด์
ประกาศ
ทดสอบ
จ่าย
ค่า
สาธารณูปโภค
ค่าธรรมเนียม
สกุล
เงิน
วันที่
กรกฎาคม
จนถึง
สิ้น
ปี
จำนวน
เงิน
ต่ำ
สวิส
ฟรังก์
ประมาณ
บาท
เท่านั้น
ถึงแม้
เมือง
เล็ก
ประชากร
ราว
หมื่น
คน
เทศบาล
เมือง
ระบุ
ต้องการ
แสดง
เทคโนโลยี
ใหม่
แสดง
ข้อดี
สกุล
เงิน
ดิจิทัล
สกุล
ปลาย
ปี
ประเมิน
พิจารณา
โครงการ
ที่มา
Satoshi
 
Nakamoto
 
Bitcoin
 
Zug
 
Bitcoin
 
Zug
 
Engadget
 

